聽講做得高層/ 高高層嘅人總有咁上下手段，真唔真？

前老細退咗休，但相處咁耐真係想像唔到佢係識手段嘅人

要識含同逼人含佢